其實傑斯係咪名大於實？

對比小白 沙維
傑斯其實比下去
去到做助教又無咩功績

又講跌走英超
要講幾耐
好過你地過傑基多嘴狗

絕對比下去，有幾多個可以同沙維小白比

謝拉特 沙比 卻奥斯

wales黎講
bale>>>>>>>>>>>>giggs

食弟婦黎講實大於名

bale無speed喎

其實計曬球會國家隊冠軍，大賽mvp數量，世足排名，你講果三個比唔到

除左謝拉特之外

唔係唔勁
但同小白沙維比差條高速公路囉

同傑斯比 只有泰利

咁小白同沙維呢

rip speed

攞冠軍都冇佢咁出名

派路

謝拉特出名啲咩？